(90後懷舊mode)回憶電視劇，發現真係老了

細細個放學返屋企冇野做無聊會睇TVB，
到中學後就好少睇
近排無聊search有印象嘅電視劇名，
見到D年份真係嚇親
無頭東宮2002
酒是故鄉醇2000
野蠻奶奶2005
火舞黃沙2005
人生馬戲團2006
奸人堅2009
薄松齡2010
到之後果D已經冇咩印象
果陣十八廿二啲明星好鬼索，
呢家都變曬三四十歲

大家都分享下睇電視既樂趣呀